[字海]今日睇Live比女玩弄毒撚心....

話說我今日去左Live啦....跟住玩緊chain chronicle啦....
我「使用光」打嬴左天魔第12關之後就望下周圍啦...
跟住有個兩個女仔行過黎...嘩屌你老未靚撚到仆街呀....
就好似見到早見沙織咁靚啦...咁我緊是扮淡定唔可以失禮...
因為毒撚最忌有自信同好易做柒事嘛...~
A女行過黎見到我講左句 : 你同個男坐丫，我唔坐過去
跟住B女就坐左我旁邊...(B女係我話好似早見果條女)
嘩屌你老未我興奮到仆街呀..正呀呀得米啦...
點知B女坐底立即帶口罩，我心諗做乜撚野呀...?
跟住望一望見到因為香港33度熱過狗，成身汗吧?
屌你毒撚臭呀正宗...我柒到仆街丫今次...
仲聽到後面果排有條女講 : 嘩咩事咁撚臭?
跟住場LIVE都好開心既...我留意到B女係到望住我...
完LIVE果時我就為左我可以突破A0出POOL就主動撩佢..
"小姐，我見你場LIVE成日望住我係咪想認識我加深了解?"
跟住果一句真係成世忘記唔到....
"其實....我係望緊你旁邊果個男仔...你係咪有D誤會?"
跟住我望我旁邊果條仔...型棍子日系男...唉屌我輸撚哂...
然後個型棍日系男食住個勢問左B女拎電話...
我就柒撚到媽系低頭衝左出會場......
毒撚應該安份守紀，唔好對異性有飛份之想!!!!!!!

ching ho ball

上年我都比mk仔撞跌 仲哭左

哦

你個頭咪日系囉想呃邊個啊

對唔住囉

好彩你坐樓主格離 唔係樓主冇機會食到女

不嬲好波不嬲高質...

死撚左佢啦屌你老未...好過我今獲比人hurt

屌你老母啦又串毒撚?又串我毒撚油頭宅男頭?

唉屌你地全家呀搶我條女仆街

樓主左膠

屌你老母我武力介入人又點會左膠...

天人係左膠

本來唔係你既野,點算搶

講話講唔好侮辱互相理解既祟高理念...想被驅逐?

「仲夠膽駁嘴?」

屌你老味原來就係你個死毒撚呀?
臭到我要戴口罩慘過食屎
好心你成陣臭味就毒係屋企啦

毒撚頭好過泡菜頭牙ching

唉我出名臭無計啦....你有帶定口罩算你醒目啦

泡菜頭果D應該拎去人道毀滅

佢地都有靈性

要互相理解…

小妹見到你都調頭走

用光君打贏天魔12層